屌你老母點解會有人信星座？

呢種所謂歸納推廣嘅呃鳩迷信撚嘅嘢都有人信，仲要日日睇信到十足，明明同性格特點不相干，點解會有on9仔信？

好似心理學有個講法叫巴納姆效應。但係真係on9先信星座，同信動物心靈傳感師有得揮。

btw自己細個每日睇報紙果時都見到呢d垃圾星座專欄，果時已經諗邊有人睇埋呢d咁撚on9嘅嘢？到大個左發覺好撚多女真係以星座黎搵對像

on9囉
呢啲低等生物應該打靶

動物傳心都有人信啦

D人入左叫春mood咩都信

連囝應該bam矖d星座撚😂

星座撚死返火星

推到連尼住bam晒星座撚